李家超：法例實施至今有99人被捕，只佔香港整體市民很少一部份

保安局長李家超在聯合國人權理事會會議上發言，指《港區國安法》自去年七月實施以來，效果顯著，香港社會上鼓吹港獨的行為大幅減少，牽涉暴力的嚴重刑事罪行被捕人數減少五成，市面回復穩定，商業活動復甦，以股市為例，每日交投量較同期上升130%。

家超指，前年發生的騷亂事件，令一國兩制受到前所未有的挑戰，中央政府在沒有選擇下，決定頒布《港區國安法》，目的是保障一國兩制行穩致遠。他重申，《港區國安法》依法保障香港市民的自由和權利，《基本法》賦予的獨立司法權不受影響，每宗國安法案的檢控和審判程序都是依法和公平進行，強調香港所有人不論地位及財富，都不能凌駕國家安全。

英國常駐聯合國代表質疑《港區國安法》損害香港市民的權利及自由。保安局長李家超否認，指《港區國安法》明確列明香港市民的言論、結社、出版等自由必須得到保障，法例實施至今有99人被捕，只佔香港整體市民很少一部分，而且檢控和審訊都是基於事實，會公平及依法處理，重申法律面前人人平等，無人可以凌駕國家安全。

李家超又指，很多外國媒體在報道香港落實《港區國安法》時，未必很準確和全面，強調香港市民最清楚了解實際情況，他們不再恐懼暴力，可以回復正常生活。

南京大屠殺只佔中國人口的極少數 可見戰時日本對中國很友善

食屎狗

連出街食飯都唔得嘅正常生活

任何事除以十四億都是微不足道

想知大陸依家一年幾多人拉左顛覆國家政權罪

香港特首由1194人選出，只佔香港整體市民很少一部分

你個仆街冚家產仲有面目出嚟吠

武漢肺炎感染者只佔地球人口小部份

更係，拉70000 個先1%, 沒事沒事

我都想問

同埋, 李家超真係成日講埋D無撚腦既岸久野

我都識講: 支那肺炎感染者只佔地球很少一部份

跟本唔係殺，係照顧

係咁計嘅咩屌你老母，你計整個泛民陣營其實佔好撚多

食屎啦你死仆街
佢地係大多數市民支持
你就濫用法例拉佢地

係南京事件，唔係南京大屠殺

南京大屠殺 死30萬人 只佔支那小部分
唐山大地震死得幾十萬 都只佔支那小部分
咁點解又要小題大做呀

心水清

99個人唔係人?

過多幾年就好難講

隨時講句「林鄭 食屎」 都違反國安法

初選投票個50萬人呢
遊行個200萬人呢
又唔拉啦

隨時十年夾埋都冇香港呢半年咁多
支那多數告尋釁滋事

香港自治法生效以黎只有29人被制裁，只佔香港很少一部分

受影響而唔敢發聲既人
500萬以上